清潔龍都識Rap 仲要好撚高質

真係好撚癲 點解條政府宣傳片會咁高質

清潔及吸毒宣傳片

幾好wo今次

"好撚高質"就太抬舉，提高左其他人既期望就唔好啦。不過的確唔錯